\author{David Lubicz}
\address{%
IRMAR, Universté de Rennes 1,
Campus de Beaulieu,
F-35042 Rennes FRANCE}
\email{david.lubicz@univ-rennes1.fr}
\urladdr{http://perso.univ-rennes1.fr/david.lubicz/}

\author{Damien Robert}
\address{%
INRIA Bordeaux–Sud-Ouest\\
200 avenue de la Vieille Tour\\
33405 Talence Cedex FRANCE}
\email{damien.robert@inria.fr}
\urladdr{http://www.normalesup.org/~robert/}
\address{%
Institut de Mathématiques de Bordeaux\\
351 cours de la liberation\\
33405 Talence cedex FRANCE}
\address{%
Équipe MACISA\\
LIRIMA (Laboratoire International de Recherche en Informatique et Mathématiques Appliquées)
}

\def\mypdfauthor{David Lubicz, Damien Robert}
